千祈唔好再平日搞啦, 求下你地

平日再係咁, 香港頂唔到幾耐, 會攬炒. 你地要搞就星期6, 日, 搞完就返工返學, 乖啦

含撚啦

曲啊清

岩呀岩呀，千祈唔好咁做

千萬唔好咁做呀
罷到 777都出黎講野

岩 千奇唔好 求下你地 一陣又返唔到工返唔到學
香港會死架...政府會好無面架 要跪架啦

講真
日日照早搞事，香港會死架

揸撚爆佢春袋

屌 千期唔好呀
期指捱唔到20000點呀

日日咁搞法，阿爺實發老皮

我愛攬炒

以後都唔好做野
個個都返工 吃喝玩樂吖笨

我要番工呀 唔好咁

咁樣搞幾好 返工又冇嘢做 大家開心 老細錢又照袋

咪撚搞啦

收到
see u tmr

千其唔好啊

啱丫，千祈唔咁做
我好撚想番工賺果一過幾毫丫

一

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

連登唔係FB
留意左一排
比較人咁樣玩曲線
尤其大是大非時間最好唔好

集中朝早，夜晚抖下又點睇?

千祈唔好咁做!